[note10+] 3d scanner function幾時有？？？？賣時又話快，，，，，，

仆街

推

再推

有左好耐啦

去galaxy store download 3d scanner